今日boxing day行行下竟然見到

我: box:

: 你喺度做咩呀？
: 今日boxing day
: 好正呀你拜拜
: 拜拜
: (離開10秒之後返去影相)

巴打你真係好正呀祝你出年聖誕有人倍住過

樓主準備俾狗咬

望咗幾次都淨係睇到裏面黑蚊蚊睇唔到樣

why

咩黎

絲打幾大隻 平時操開？

樓主保重

做乜撚野

對腳好強壯

力威廣告？

力威邊會操腳

真係幾粗 借刀?